和理非可以做既野 圍政總等官收工

要比咁多位官員知 埋大有事 佢地都唔會走到

記住一樣野：人係自私既 自己本身有危險先識驚

推

去到而家咁港共已經唔會再聽人講，一定要國際戰線！而家前線有其他手足頂住，和理非不如去各大領事館跪地要求人道出聲！！！比壓力土共！！！ 德國好多左膠要感化佢地！